女朋友仲好揪過我

有時嘈交一打親交我一定係輸果個 明明無讓佢 堅打果隻 佢擋到我出拳之餘仲要起到飛腳踢鳩我 係扯親佢頭髮先有效啲 不過最後都係比佢用拳同腳踢頭輸 有無咩方法可以制到佢 宜家想學下空手道睇下之後夠唔夠佢打

無叫佐為教你出招？

渣ga

鮑姐都打唔過

鮑姐係同盟好打得 請教下佢

有冇諗過佢條女就係鮑姐

試下入佢中路